鬼門關開有冇人撞鬼？

呢幾日係屋企隻耳仔成日聽到d怕聲，有時就聽到有人度步，半夜有人拉櫃桶。有時仲耳鳴，聽到d好似高頻電子聲咁。
大家鬼節有冇可怕事發生？

btw 今年好似唔多覺有人燒街衣

仲試過行行下街feel 到有人係咁拍我，以為有熟人叫我，點知另轉頭乜都冇

去求個平安符 或者戴黑曜石/白水晶啦